唔係想苦行，係從心底笑唔岀

孔子說：「父母才死了一年，你就吃好的米飯，穿錦緞衣服，在你能心安嗎？」

宰我說：「能安。」

孔子說：「你能安，那就這樣做吧！一般的君子守喪，雖吃著好的東西，也不覺得甘美；雖聽到好的音樂，也不覺得快樂；日常起居也覺得不安；所以不願這樣做。現在你認為可以心安，那就這樣去做好了！」

每個人感受程度唔同 我唔去轉圈 唔係我想苦行

而係我痛心啲手足 佢哋畀人打死 輪姦 打到殘廢 好大機會坐好多年

無辦法從心開心去轉圈 我係從心底痛岀嚟 所以我去咗荔枝角聲援

唔好再笑人話人想苦行

根本唔係 只係呢種人係成個心擺哂落去 笑唔岀

Same here

從來都笑唔出

轉圈嗰種笑 我直頭本能上做唔到

同情共感問題嚟其實

如果比人拉左個個係你朋友/親戚 重邊有心情轉

true

成班話香港人呢三個月咁大壓力
要放鬆下 我同你講
真係大壓力嘅人 係唔會有心情放鬆

心底笑唔出
不過有靠打下機麻醉自己 間唔中夜晚都諗起過身既烈士 係天上過得好嗎

無錯既

哈姆太郎

大家有唔同既野可以做 肯繼續行出黎就得
你自己都要俾透氣位自己
我地依家要鬥長命呀

我自己苦行
但尊重人地唔苦行
同食狗食貓一樣

我無意討論任何策略

因爲大家心知肚明 香港9成人係等運到 等人幫

經過雨革同呢三個月 香港人自己應該都了解到香港人係好怯懦嘅民族 武裝起義可能性微乎其微

所以唱歌嗰啲 我唔反對 有咩所謂？

我只係想話畀你哋知 點解有啲人唔能夠輕輕鬆鬆咁抗爭

後面個人搭住前面個人膊頭
逐漸圍繞成為漩渦形一直向外延伸
然後或前或左或右咁走動
俯視落黎就似轉圈

嗰啲唔係苦行 係情之所至 笑唔岀啫

X2
失眠焦慮胃痛胃酸倒流肚屙咩都齊
不過見到其他人可以抽離下，替佢哋高興
唔會阻止其他人放鬆

寬人嚴己唔該
呢啲嘢唔可以逼

我都係慶祝唔落⋯⋯所以去咗金鐘

我無意逼人 只係想歡樂轉圈嘅手足都了解下點解有人會嬲

愚蠢到無法判斷
同埋
追求快樂
依兩樣都係人既本性
作為感受更深認識更深既人
只好寬容

明 冇心機去玩
一路諗點樣可以贏 幫死者尋冤得雪

懇求大家唔好過份沉迷大合唱
團結到大家係好事 但唔應該變左抗爭主軸

新年抗爭必定已經完結 賭J都得
頂多before Xmas

今日太子燒衣，有個女仔笑曬咁一路嗌光復香港

true 身邊仲有口講支持 但twitter都冇整嘅人
要瞓身參與其實有好多事可以做

sameeeee
成晚都冇心機 淨係去左荔枝角

好恐怖...

你估得你一個知？
唔好諗到必然，每位手足笑嘅背後你又知人哋背負住啲乜？
自己笑唔出，無問題
但唔該唔好道德撚上身
立亂指責其他手足嘅笑容
一味逼人跟隨自己把道德尺去迶
咁同左膠有乜分別？
都係好自私嘅行為

9月15日見！

作者facebook share左篇文講呢個情況
死左十幾個人 真係幾樂觀都唔會笑得出

策略嗰啲我已經唔想理 只想彼此諒解
一開始大家話有人死就會勇武勇 831咪死咗。。。
結果呢？咪無分別。
藉口太多 勇氣太少 策略幾好都徒然

大家都好瞭解底線阿
唔想死同勇武就要智取

負皮咗你
解釋下都唔得 解釋下都道德撚上身？
你先係言論塔利班

tsang chun wa?

早睡早起好重要

暗黑兵法，離間計（特朗普點解要同金正恩談判呢？）

全港最大k房上線喇

hk獨家,今天我,自由花,願榮光任唱,唱我夠多共產黨就嚇到賴屎,聽日支共總理都會有香港一人一票產生

打仗打到香港咁撚快樂,都應該係人類歷史少見,唔好學1914年聖誕咁,同班狗交換禮物踢埋波

巴打好好照顧自己

多唔多人？荔枝角應該都幾百

但我地同人地講左咁耐5demands
唔係要universal suffrage?

啲friend Twitter無成本都唔做
又日日係度好嬲好嬲on柒鳩

係太子站前面咁樣嘅話 就真係同情共感問題嚟

如果真係認真對待呢件事 有反省下自己
就覺得點都付出得唔夠多

明就明
唔明就算
只能夠同你講，人非草木
有張就要有弛，強之則斷
多啲寬恕，少啲指責

free rider囉
贏就共享 輸就走佬
好撚現實的

但唔會因為咁而放棄
為自己 為被捕同離開嘅手足

人性的考驗
香港人其中一個核心價值就係free-ride

呢個POST 同D 港女IG 自拍喊住話自己好傷心有D似

我已經好寬容咁解釋 咁都接納唔到嘅話 wtever

樓豬好聲好氣都引到啲唱歌L出黎屌鬼

好心你班唱歌L心虛就收皮啦
你地最大既壓力係咩呀？
睇live睇到好夜然後第二朝仲要一早返工仲要返去睇amazon有咩買再碌facebook IG到四點睇黑警講大話9up呀？

人地幫你擋子彈吖，唔係你噏完核彈都唔割就好有壓力吖

你地根本唔明白喺最前線既感受係點。

但也要「臨時特首」執行…（你唔會諗住靠淋病執行呀嘛？！）

不過都有好多人全心打緊呢場仗
唔猜忌啦 盡力做好自己

好過係太子站開心笑哂燒衣嘅又

yup

其實大家都冇錯 係我自己放鬆唔到

唔係唔得 而係成熟既人唔應該將自己既負面情緒強加係人地身上
的確係有人既情緒可以好快就帶過 唔代表佢就唔會為依件事出力 都明白有好多人依排都笑唔出 壓力好多 希望你地發洩既方法唔係屌同路人唔苦行
各自努力

push

有時都想SL去法庭聲援前線 奈何太多上庭 去得幾多次？

而家都唔知點

武裝起義又無機 外國又已經幫到盡

惡勢力咁大 自己人恨鐵不成鋼 我都係返去瞓覺先

由6.9 follow到而家
突然變做合唱抗共有點擔心
不想 亦冇必要指責
有首歌團結到大家係好事

但希望黎緊會減少同淡出
做番主線任務
向國際求救

放鬆下啦 好驚自殺潮再現...

唔知我同你睇到係咪同一個…
不過果個女仔好落力叫到沙晒聲

其實好有心

我無指責過 所以我話我已經係非常寬容

好偉大

我個post沉左…巴打我同你一樣心情

臨到獻花區，聽到d憂傷音樂，有d眼濕濕

選擇今晚去憑弔手足，係想帶住個連豬燈籠，
比泉下有知既手足知道，我地呢群人會一齊陪佢地過中秋，唔會覺得孤單

見到依然有一小群人聚集，心情有返多少平復

無意去講各位手足輕鬆玩樂，係因為忘記左佢地

我都覺得每個人都應該要有放鬆既時間，唔認為苦行抗爭就會成事，畢竟我地都渡過左艱難既3個月

但係玩完癲完，係時候要回歸主線
勿忘新屋嶺，831

915一定要出尼！仲未完架各位

如果人數少左，懶左，驚左d狗
真係會令犧牲既手足好失望

其實係
仲晚晚發緊惡夢

914 天水圍
915 東角道

如果一個運動唔可以畀人指責 係唔會有進步空間
我已經非常寬容 唔想同任何人有罵戰
如果你想挑釁 你可以出返去
你有言論自由我尊重你 但係你嘅品格唔值得尊重

915真係應該會好少人

好好休息

Push

完全明白呢個感覺…

我初時都係咁諗 到後來我開始覺得就算係咁樣做嘅作用都唔大

主要兩個原因：

一， 自己人有勇氣嘅人實在太少。 從831死人同埋跳閘呢件事睇得出， 就算事情發展得幾嚴重，大規模嘅武裝起義可能性微乎其微

二， 中國同美國只要喺貿易戰有簽訂條約，香港就會馬上畀美國出賣

好好休息先

手足我相信出得來既大部分都心情唔好

你應該係冇辦法排解到傷感個種

我唔認為有人可以鬧人苦行笑人苦行

我都好希望手足快d搵到解壓既方法

唔想下個跳落去係你呀

但同時係有人用緊自己既方法解壓

我都好希望大家明白唔好施壓落去

令佢地覺得做佢地解壓既野有罪惡感

利申：好記得當年有個同學日頭仲有講有笑

夜晚就跳左⋯

好多人人前人後兩個人

手足加油一齊行，唔理點行都好，都係同一個方向

明白

但願人長久
千里共嬋娟

安？不安？
不安也可connect!

完原感同身受,真係笑唔出
唔係指摘/分化,我支持大家可以放鬆下
但係隔離D人嘉年華圍威喂唱哈姆太郎&數碼暴龍我真係投入唔到,
我都係岩繼續自己一個人發夢

手足咪谷得太緊要啊
你發唔到啲情緒出黎只會變下一個架咋
再多一個都厭多啊嗱

本人兩個post推介

新冷戰之中嘅西柏林，亡共必港嘅反共前線

[長文，本地&國際文宣，集結全世界反共] 點解我地要有反共嘅心態？

歷史話比我地聽，暴政必有滅亡之日，強如納粹德國、大日本帝國、蘇聯等等曾經盛世過嘅極權都已經成為歷史，唯有民主制度可以永恆長存，我地可能身處一個暴政歷史嘅中後段，而我地所有人都一定會依照歷史嘅宿命去行，我始終相信中共倒台只係時間問題。

我地做人一定要有良心，同埋希望，呢個係人生而為人嘅重要價值，世事係好得意，冇人會知道聽日會發生咩事，正如三十年前冇人會想像到共匪可以搞到今日嘅經濟增長。我地亦預計唔到三十年後，甚至十年後成個中國政局會發生啲咩變化，我地永遠要保持希望，為親人，為朋友同自己，為香港呢個大家所鐘意嘅人與地而努力。

其實未定到915地點果陣
一直都想民陣搞遊行終點係太子

塞爆彌敦道，長沙灣到尖沙咀，圍住旺角狗署同太子站
用人數做成圍堵，先會做到和勇合一同警狗決戰要黨鐵交cctv既效果

唔明民陣再搞港島有咩意義

果排同太子手足留守太子比人清場
其實日日都好危險

anyway,唔搞都搞左
討論戰略宜加都無意義…

淨係希望大家玩完回歸主線
用行動保持民氣就好

其實到目前為止，我地係完全無贏過……

但已經有成千幾個手足比人拉左

孔子

如果你家人受傷 都唔會笑得岀
我嘅心情大概就係咁
唔係谷住唔發洩 係真係笑唔出

agree

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

而家跳閘都有機會有案底 只以前秦朝嚴刑峻法一撚樣

都唔明點解呢啲支那人可以忍咁多年

一諗起十幾歲俾人打到骨折
甩牙
女士俾人...
甚至人命...
對唔住 我今日咩都冇做留左起屋企
推下行動post
完全無心情投入

佢哋好似仲會繼續申請 不如你試下facebook message佢哋
或者開個post去推呢個太子大遊行
最多你開完我哋一齊推上去

自己一個飲緊酒

早兩個月見過一篇文，話有個果日就諗住自殺嘅男仔
經過連儂牆見到啲memo之後喊左出黎，之後就打消左個念頭
自此我真係相信呢啲活動真係可以救到人命
如果笑一笑可以救到人我唔怕笑，因為真係一個都厭多

btw我明你嘅，但只能講係每個人嘅唔同
唔使太在意人地嘅做法
我自己出唔到去都要mon實live就係覺得有愧
亦有朋友覺得一mon就做唔野哂時間索性唔睇
從來只係人同做法唔同，無分對錯，亦無分應該唔應該
過到自己過到人無愧於心就得
唔好攞自己嘅標準要求人，同樣亦唔好攞人地嘅標準要求自己

雖然咁樣講可能對有啲受傷嘅手足唔尊重，
但今晚真係近呢個月黎唯一一晚可以放鬆，
發自內心咁享樂一下嘅短暫瞬間
今晚氣氛好熱鬧，有種「唔理之後有咩硬仗要打，至少今晚要好好放鬆下」嘅感覺

呢排自己做得多左，有時壓力大都試過對身邊口講支持/關注但好似冇乜付出嘅所謂「和理非」(其實係港豬?)朋友放負，覺得間唔中放鬆一下其實都好必要

今晚我就趁多人掩護趕緊喺自己區補左2塊連儂牆，叫做玩樂不忘做野，無負今晚啦

aggar樓主,每次唸起義士係入面遭受凌辱,對比起出面歌舞昇平,不過我都無直接指責佢地,算了

但係要長時期抗爭喎, 甚至以年計, 日日咁屈住喊住點捱落去..

一樣,每次有少少開心情緒就開始諗起香港前途

嗯
其實我都係想講下點解有手足會嬲人轉圈
我其實好明大家想輕鬆 但同一時間希望 大家都明有一班人係從心無辦法放鬆到
唔想大家日日喺度嘈 嘈埋啲無謂嘢

唱完歌全部人會去貼文宣圖 其實大家都會好明白

對唔住

唉

我覺得唔會長期抗爭到 應該可以畀多一個至兩個月就會完

okay , 睇哂所有留言，confirm 我同樓主係一樣感受，都係“開不了心”的一群。

weconnected

巴打，我都有呢個感覺
我真係笑唔出
聽到咩"支持警察嚴正執法"
下一句嗌"講笑渣"
我成個心覺得好唔舒服

做乜鳩
做人但求心安理得 你心安唔洗同人講對唔住 真心

嗯，駁唔到

唔好嘈啦，巴打嘅心情大家或多或少都會有。
只不過視乎大家點樣去面對。
希望巴打你唔好咁down, 太過消沉對自己對自己其他人都唔好。
或者去感受一下個氣氛，或許可以令自己冇咁sad

投入唔到完全明白，但我更擔心手足們嘅精神健康。
趁住壓力未爆煲之前，星期一至五放咗工一齊圍爐輕鬆下，我覺得唔算好過份，星期六日再一齊出去幫烈士報仇啦。
唔係所有人都接受到咁大壓力，唔想再有手足因為壓力過大而輕生。

其實真係幾灰
3個月黎都唔知爭取到d咩
身邊仲有班港豬日日玩玩玩
人鏈唱歌都有藉口唔肯去

唱歌唔係唔得嘅
不過唱完大家真係比心機打翻主線
唔好比支線任務取代左主線位囉
文宣真係太緊要
要知今次輸 真係一舖清袋

尋日行經過太子白花區 一瞬間諗到有班兄弟姐妹死於非命 差啲喊出嚟

你有無去唱？
我打算遲啲攞疊文宣去 等大家唱完 叫大家去貼

9叫一晚個人舒服啲 然後準備聽日又發夢啦

唱完歌去貼文宣
而家啲lenon wall勁空。。。

ok

有人開不了心無問題
有人想今晚放鬆下都無問題
最緊要記得自己想要啲咩
915再見。

呢單嘢 除非個政府畀人推翻 否則真係好難沉冤得雪
其實香港每年都有好多冤案 巴打睇開啲

係 笑唔到...

唔撚明點解可以玩得咁開心

絲打，睇得出你係個悲觀嘅人。
我知道哩條路好長好遠，所以我唔可以一直咁悲觀，一旦發現情緒唔對路，我會停一停先，等自己心情好番啲再行。
你可以堅持苦行一個月，三個月，頂多備你一年，可能會係幾年，你覺得人嘅心理環境，可以頂幾耐？人其實好脆弱，心理創傷係跟一世。
義士一個一個會自殺死，就係因為壓力太大，長期喺給哩個抑壓，但又舒發唔到嘅環境中，所以最後頂唔順。
絲打，你可以著急，但請你有時要鬆一鬆，都備香港人鬆一鬆，唔好苛刻陪喺你身邊嘅香港人，都唔好苛刻自己。
有陣時鬆完再努力行落去，你可能唔贊同我哋苦中作樂，但請你知道，我哋會係你不離不棄同伴。

我都係 外面個個唱歌跑圈叫口號我連去都無去 返左屋企自己一個飲啤酒

其一係我本身反感嘉年華型式既活動 明的確係需要放鬆下 但係好怕自己團火會cool down左 所以唔會去

而家發夢已經變成一種習慣 放假果日如果出面無活動可以參與 反而會覺得又晒左日假期

我都覺得自己痴左線 但係無計 成個香港都痴左線 我唯有同自己講係呢個時勢仲正常生活緊先係唔正常 點難捱都要捱埋佢咖喇

完全明白

睇下915搞成點再諗…
宜加消防spin到緩和左個勢，唔係想話消防

而係連日聚集起太子抗爭既人數，其實真係唔
成氣候

加上如果少人的話，其實留守起太子會變困獸鬥無得走任捉…

宜加黨鐵封路線封站，真係好打擊遊行示威既力度
亦都大大減少左和理非出現既人數

希望今次大合唱，真係可以團聚到手足既勇氣

畀啲手足釋放下情緒

見到香港禮樂崩壞，多人被捕被打，
甚至有人犠牲，真係好難笑得出，
不過如果後生仔女覺得玩下轉圈，
可以暫時減壓，
其實又唔介意佢地咁做

Same here
去完太子獻花
自己一個人靜咗幾個鐘諗吓野
返屋企食吓月餅就一晚
真係感受唔到有咩好慶祝

我明
我都訓唔著

咁樣諗好危險

我都笑唔出

講得好啱，樓主好聲好氣都引到啲人出嚟屌晒鬼咁。

好明白你
但我就覺得各有各做啦，總之肯做 我就支持。

Same，今晚笑唔岀，但我都相信手足抖夠會再岀來，相信香港人

好撚認同

唱肥媽真係我嘅極限 我個區唱到咁上下叫人企起身已經心知不妙
真心覺得over咗
不過唔會屌佢嘅

佢可能好開心有咁多人路祭義士，唔好諗大多

咁你仲誇過我 你一定係個超級認真撚

無必要要求其他人一樣

成堆藍屍係度進化，we connect 緊，你係度唔開心都冇撚用，我地只有更we connect 先可以戰勝

我無苦行 只係本能笑唔岀
只係想會輕鬆嘅人都了解下有一大群人係從心無法快樂
逼唔到佢快樂 呢種人係會覺得轉圈唔尊重逝去嘅死者
互相了解就夠

有時會去下
認真唱完大家一齊貼我覺得幾好

但係其實今年中秋已經同以往好唔同，唔好諗到咁差先。d野都係一步一步黎，今日係六月九到依家第一個過既傳統慶祝節日，有成咁耐都情緒低落，我明你一時未必接受到d節日氣氛...但今日同以往已經好唔同，多d相信各路手足，對大家要有信心，915見

我發現如果有日係早睡早起 個人係會有energy好多
你搵一日試下 心態都勁唔同

你無做錯到

915就見真章。。。

樓主從來都無指責過

我一路都好嬲，嬲到震

見到佢地咁開心
好應該一齊開心放鬆下
但我內心又感到厭惡
覺得呢d只不過係打飛機
一諗到過左咁耐都仲未得到我地想要嘅野
我就完全笑唔出

買咗個KFC個雞絲月餅食
又幾好味
絲打聽日試下 試下新嘢 轉換下心情

香港仲危險

講真 唔係話放鬆就放鬆到

我諗大家處理壓力方法唔同啫
呢頭玩完過幾日又full gear上翻戰場啦
暫時忘卻傷痛點都好過永遠都愁眉苦臉
該玩同放鬆嘅時候就盡情玩
唔係唔記得被補被打被迫死嘅人嘅痛苦
只係人係冇辦法一直keep住繃緊嘅狀態
放一放鬆先冇咁易爆嘅
大家體諒下 玩完就做正事
況且 中秋呀大佬

唔係大隻紅字就有道理嘅
你都識講對家進化緊
乜對比6, 7, 8月抗爭
呢刻我地唱歌圍爐嘉年華，真係進化緊？
今日中秋，我唔多講
但最近真係放軟咗手腳
痴文宣少咗，行動post少咗，戰線少咗
我諗巴打都係想叫大家focus返對準返者
大家繼續加油啦

有時候要諗埋其他手足
呢幾個月好多負面情緒
自殺死嘅手足都有好多
咁負面對戰爭亦無幫助
戰爭係漫長一個不能少
過完中秋就繼續作戰啦

你自己唔可以放鬆心情唔代表要全世界同你一齊慘
有冇人開post屌人做咩唔開心先?
即係死老豆老母有人會喊得好慘有人會欣然接受咁 冇話邊個錯

比人拉左既義士 心入面一定好痛苦無助
前程盡毀 要面臨官司 坐監 黑警既精神同肉體虐待

巴打認真揾人傾下好喎

唔係想話你唔正常 每個人喺一生人入面總會遇上一兩次駕馭唔到自己情緒嘅時刻 我身邊都好幾個人係咁

呢啲情緒難關其實係比我地想像中常見 尤其喺咁艱難嘅世道下緊守住良知嘅人身上
關鍵就係喺嗰段時間有無正視呢個問題同及時尋求協助

真心建議你主動同身邊信得過嘅人傾下先 無嘅話上來開post講出來都好 唔好屈住唔出聲扮睇唔到 因為個問題喺度 唔解決佢唔會自己消失

same
我哋係道圍下爐 915記得去

agger

我都係

我明白你既意思，我都唔太鐘意壓力大就要放鬆去玩樂呢個概念，
最好既減壓方法係比時間自己，
靜思計畫下一步

我無叫全世界苦口苦面 從新睇一次

你無指責過姐 依個星期有幾百個po指責

每個人面對壓力有唔同做法啫 無分對錯 放鬆唔到唔緊要 起碼有釋放過情緒 而唔係屈住屈住

聽到啲人好開心咁講中秋節快樂,
唉, 都唔知應該用咩心情應對好

我無問題
我中學開始反共 反到而家返工都幾年
其實已經反共反到心如止水 好似daily task咁

唔係話你 但有好多po係屌人依幾日做咩唱歌笑

Me2

似幾好食咁聽日仲有無得買
我有搵其他野做吓 會避上連登ig fb tg一陣
好似同其他人脫軌
已經無留意依家興咩game 開咗咩新商場 有咩戲上 幾時交學費乜乜物物

好想出一分力但係又好無力

915就見真章 事實勝於雄辯 到時再睇下點樣檢討

我明佢哋
915就會知道係好定壞

即管等915 如果915冇人出你再屌都唔遲 我同你一齊屌
但明明美領個日先放火燒完站 之後唱左幾日歌唔太多人比人拉
好多人就講到變左雨革末期咁

今日唱完同2個fd一齊貼，貼貼下就開始多手足幫手
其實出面好多同路人嘅，出黎聚下人氣好過自己摺埋唔開心嘅

本應見到人地開心周圍快樂指數會提升,但我第一個感覺竟然顯得平淡落寞

kfc月餅賣唔岀 我估聽日都仲會有

我反共反咗好多年 我嘅心得就係 當你好亂嘅時候就focus係一個test

例如淨係做twitter 淨係做連儂牆 淨係做airdrop

淨係選擇一個 專心咁樣做 你會有翻生活上嘅balance

都明白巴打你既諗法
但前一段時間香港人真係太忙太緊張 差唔多日日都有大活動

所以係聽到美國 德國 外國既好消息之後先會鬆懈左 放鬆哂成個人

依家我地最緊要係善意咁提醒返手足 場仗未打完 仲有排打

但一直維持依種心理狀態都唔好，適當地放鬆下係必須

最緊要係d文宣都講到明今日最好齊齊整整 一個都不能少

樓主都係
大家要保重

明嘅巴打
真係會食不甘味，寢不安寐嘅
我一諗起新屋嶺就
btw場仗都要打落去，繼續努力啦
我成日係灰爆嘅時候搵呢八個字激勵翻自己
「在艱彌厲，戰鬥到底」
送俾你，大家一起加油

好多人係雨革老鬼 好難再承受多一次失敗
我都幾肯定 如果今次衰咗 當年乳鴿嗰班人真係可能會移民走曬
例如80後尾90頭嘅人 如果今次真係失敗 以年紀計 如果唔移民嘅話 就會喺香港呢個地方一世
有得唔走梗係唔走 對於嗰班人嚟講 今次嘅成敗係人生重大嘅轉捩點
呢一樣嘢同中學生唔同

仁 從來都係親疏有別 但都係合乎常理

今日番到去見到有人又比人捉左 都即刻又唔開心 其實真係放鬆得一陣架咋 轉過頭又915喇

即刻專注做一個task
例如你淨係做airdrop 淨係做twitter 搵一樣嘢你係淨係專注做呢一樣
咁你個人會有目標同埋有活力好多

無論幾沉重我們始終是普通人，太大壓力真係會癲，做下文宣貼下牆來放鬆心情我自己覺得幾有用

功利啲諗，自己要點樣做先可以對場運動有幫助？
自己屈埋屈埋唔開心會唔會就可以令敵人自己訓低？
所以結論係都係要照顧好自己心情先，要比我地嘅敵人生活得更開心更幸福，要活得比共產黨更長命！

憑咩野班死黑警可以無恥地笑住，而我地就要苦瓜乾咁？

Me too

我已經唔敢去諗
我呢排不斷做新聞翻譯 不停不停咁樣做
結果我覺得舒服咗好多 因為個人好專注會好有目標
巴打都試下搵一樣嘢自己專注不斷做

但問題從來都唔係睇隔離個個做左幾多野 係睇你自己做左幾多野
你如果覺得點解我做左咁多野去爭取 其他人唔洗付出咁多 好唔公平
其實咁諗係好錯 你今次贏左救返香港 班藍絲都一樣會得益架喎
咁你唔通因為咁就唔去抗爭?

轉圈一定要笑？

其實之前有次發完夢都覺得點解我要咁辛苦 其他人就坐係屋企睇直播
所以我都明你 但之後諗通左

義士之一
今日經過公園見大家玩得咁開心 突然好驚大家會冇左團火 唔記得要繼續爭取 有日會唔記得埋我地 跟住個心就好up

其實我淨係想表達點解經歷過雨革嘅人係會咁激動
因為佢哋唔想移民 如果今次衰咗佢哋就焗住要走
至少我身邊好多人都係咁樣諗 所以佢哋好肉緊

喺我角度睇 笑唔出其實係一個幾危險嘅訊號
希望係我諗多咗啦

我都明現實其實係好殘酷 實況係比現時表面睇上去嚴峻好多
但如果俾對手嘅手段搞到我地大部分手足都絕望到笑唔出 其實先係真正絕望嘅開始

抗爭係艱苦 但再多嘅艱苦之中 無論如何都要抱緊住一絲希望先有得行落去

所以啲人合唱圍圈嗰啲 雖然我知係喺實際上無乜作用 但我會理解成佢地喺咁多日以來嘅迷失入面 嘗試捉緊住嗰一絲僅餘嘅希望去放大 從而去recharge

我希望樓主都可以揾到你嗰一絲希望 揾到屬於你嘅recharge方式 同其他手足一齊行落去 因為呢條路真係有排行

所以要識得寓作戰於娛樂
冇架喇，我而家當出文宣圖係消遣，
夜晚落連儂牆同其他手足邊痴紙邊唱肥媽當做娛樂架喇

希望去一次新屋嶺

大家做法唔同
但其實目標一致

希望呢幾日嘅集氣
會令915
即使係無不反對通知書下
會多咗市民上街

same a
老實講願榮光就黎變我既緊箍咒
見到大班人好似已經贏左當慶祝咁唱我就頭痛
明明do u hear the ppl sing我唔會咁諗仲覺得係爭取緊
但願榮光係我眼中就黎係for打飛機專用
明白有大班人聽同唱願榮光係打氣團結 甚至更加激昂熱血既
只係對我黎講唔係啫...

今日去行山都聽到多巴絲叫915維園見
不過真係好多人唱肥媽首歌

幾中
我正正做緊n個角色...發夢 airdrop 買飯券etc

根本就係 明明個個就淨係掛住唱歌 有時間不如聲援下被捕手足同新屋嶺被私刑嘅手足 明明仲有咁多野可以做
我講出黎仲要俾人屌分化 想知依家首歌係咪重要過手足

成晚就淨係loop首「國歌」
一首歌就搶曬fo
但聲援被捕手足既就一句都冇

係
諗起831 個心更加唔舒服

想付出最少獲得最大成果，一直都係開埠以黎香港嘅核心價值。
真係好撚絕望！

樓主都唔係指責緊...

我都叫做已經瞓曬身落去抗爭 唔係為自己 純粹係為呢個故鄉

今次如果衰咗 我會被迫移民 對於我呢種人嚟講 冇可能笑得出

移唔到民嘅人嚟講 我明白點解佢哋會自殺 因為走唔甩

喺我心底入面 最能夠令我感到開心嘅係 實實質質則嘅抗爭 麻包袋之類

偶然嘅輕鬆係唔會令我開心 可能我哋呢種人好需要見到實質嘅希望 本身呢種人就好實際

不過本身我自己都好懦弱 冇膽做麻包袋 所以都唔敢鼓吹其他人做

唔會唔記得你

Same
明白大家需要輕鬆一下
但我真係冇心情同大家轉圈
滿腦都係831同埋自殺既義士

屌佢地就話你分化撚
真係無得救

真

有時網都唔想上 一睇到d藍絲五毛野就好撚嬲 上網見到d五毛留言 都明知屌佢地都冇用 但最後都嬲撚到覆撚左成日 影響平時做野/正常生活 訓又訓唔好 本身個胃已經差 日日胃痛 聞過催淚彈後每日都鼻敏感 都唔知點算 所以今日真係唔想見到大家互相指責 （利申：做紋身，身體同精神太差真係做唔到野）

其實巴打可以試下唔剩係focus係一樣野到

我估你係覺得自己做得唔夠多
係義士擋緊子彈既時候幫唔到手
所以先放鬆唔到 壓力好大
你可以試下做多啲範疇 唔好單一咁做
痴下牆 派下文宣 唱下歌 Twitter幫手推

915

唔將自身同勇武派連結嘅話
和理非好難會有感觸
呢個一直都係最大難關之一

明

我之前都係企得比較前 但有次失手比popo打到仆街之後就收左皮 打到有陰影 差唔多淡出個運動咁滯

呢個禮拜唱下歌仔反而比到八成當年天琦係魚革爆出嚟果種感覺 起碼我覺得煲左幾日 個人真係叉足電冇咁頹 呢個禮拜會正式歸隊

或者唱歌呢個行為真係幾膠 但榮光唔係啲咩失敗主義左膠歌 係我心目中係講緊香港民族 第一次聽就覺得 係佢喇 本土派等左咁多年 終於有具代表性既作品

好好休息 剩做airdrop
airdrop唔洗同人交流

有d人係近期先加入, 佢地participation 仲未好深, 我地唔應該怪佢地, 唔好屌走同路人

其實你明唔明人地講咩？

除咗唱歌 全部有做 做到24小時時間唔夠
其實我係一個超級認真撚

都話唔係指責,係活動入面發覺自己個心態原來handle唔到去參與

明白，我都去感受下

好簡單問一個問題
如果轉圈手足係前線，火魔法師，甚至入過新屋嶺再出番嚟
你會睇得出咩？
憑咩覺得人地付出少過你？
標題講撚到唔想苦行，內文就係講苦行

推
手足要主要管理下自己情緒
多多小小都要放鬆下
好同意你所講好痛心
我希望手足你都可以適當時候
放鬆自己 準備來臨既每一場挑戰

一個都不能小

你心痛地貼牆
又會比前線同狗對抗，但人地想放鬆轉圈付出大？
係咁比較做咩撚野，洗唔洗開個批鬥大會

嘉年華式抗爭再玩

我最近都諗住加入文宣組去痴下牆
呢排推Po 上Twitter 遊行 人鏈 都覺得唔係好夠

每個人投入情度都唔同，唱歌嘉年華呢d野睇法唔同，有互屌好正路，其實我地唔洗追求好似藍絲咁團結，唔好搞到分化割席就ok。

無能力移民都唔想離開自己屋企
被清算係遲早嘅事
諗咩將來結婚生唔生仔....
到時香港變成點都唔知

之前睇人玩雷射筆都仲有mood 9up下著火未 人鏈嗰啲活動就當係回氣
當太多事發生 係好無力
想要做實事
就不斷諗做咩先有用

命運共同體

我本人已經共同體化咗所以全力文宣緊
但係眼見身邊嘅人幾hea下就無計
只可以不停ig洗版叫佢地幫手tw/fb推下
唯有辛苦自己多少少喇....

915見！

明白你地心理壓力好大
加油
永不割蓆

認真 你望下熱門 已經有人發現有鬼滲透和理非

啲鬼唔畀唱國歌 唔俾嗌光復香港

今個星期嘅唱歌活動唔完全係正常

笑唔出有幾危險？
用歡笑娛樂去自我麻醉先係最危險

既然你知道人人感受程度唔同
咁你可唔可以當係部份人選擇咁既形式黎宣洩？
你有無諗過當中有最少1/7甚至超過一半
係同你感受相近既民族共同體
在場部份既人可能想藉呢種形式宣洩
而另一部份既人認為有呢類人存在，幫助場內炒熱氣氛
就形成左大家都好歡樂既氣氛
片刻歡愉結束回復平靜之後
佢地都會明白life goes on既道理

D wtsapp grp係無反應 屌那星
頂住......

你up 咩鳩
樓主幾時叫人唔好笑佢苦行

我唔辛苦啊
share story有時都有人主動問我資料
我會感到很欣慰 有人肯瞭解更多
你wtsapp冇反應都要加油...不過我wtsapp都係咁
有時對方可能有睇你嘅野有幫手不過無係wtsapp講比你聽，唔洗太介懷

Same here...

真係笑吾出 完全吾enjoy 嘉年華
所以聽到商場入面唱今天我 走開左
去百步梯嗌口號 星期日 港島見 無幾耐都走
唯有自己再上心文宣多啲 吾能夠怪人中秋開party

唉 做得幾多得幾多啦 盡自己能力去幫手 有時睇到啲指責post 心都灰 好質疑自己

我有啲明呢種諗法
我早排都有段時間諗，點解有啲人要付出咁多，有啲港豬可以去晒吃喝玩樂，但最後贏左都可以共享成果，咁樣公平咩？

但後尾諗通左
果啲到而家仲掛住吃喝玩樂嘅港豬，你望落覺得free-rider好似好開心，但事實上佢地係將自己終身嘅前途交晒俾其他人去決定，呢場係一場最無謀最白痴嘅豪賭。反觀有付出嘅手足，真係靠自己一手一腳去爭取、決定緊自己嘅未來，呢個已經可以話係我地人生中最大嘅自由
再講，呢段日子雖然我地流過好多汗好多血，但唔好唔記得我地而家喺到見證緊一場歷史、創造緊一場歷史，呢種光榮比你去任何旅行、做任何娛樂都來得精彩、重要

唔好誤會 我唔係話依個post

近排食大餐之前都會咁諗，就會唔食推左佢

佢地承受既野多我地太多

心態哩啲嘢無得逼，特別喺咁大群人之中，每個人背景唔同，心境都唔同。
搞哩啲活動，我相信都係想互相勉勵。
我哋都唔想每次打連登，見到：「突發，有人喺xx跳樓！」
每一次見到，無論救唔救得番，睇嗰陣都會好心噏。我相信唔單止我一個人咁，大家都係咁。
所以真係唔好自殺，對士氣影響真係好大。
都唔好放負，我相信冇一個係真係開心，大家都只係苦中作樂。開心可能只是出去嗰一剎那，番到屋企上床，睇連登，做文宣，睇到訓唔撚著係經常嘅事。
我講下我哩三個月有咩改變啦，工作學業係好無心機，平時搭車會聽歌訓教，而家唔會，搭車睇連登，睇到無嘢睇就亂諗嘢，以前我上車一定要訓，頭兩個月要靠酒精入眠，而家好啲，但都要飲下酒先訓。我係一個開朗嘅人，我完全feel到自己唔對路，但出街，我都會笑住，因為唔笑住，同我一齊嘅朋友都會唔開心，咁無意思，咁壓抑嘅環境下抗爭，冇害無益。
哩啲活動唔可以少，心境都唔可以太悲觀，逝去者條路我哋仲要行。
樓主，你放底幾日先，去做啲自己開心嘅嘢，睇下會唔會好啲。唔好啲人嘻嘻哈哈就當唔認真，夜深人靜嗰陣喊過幾多次你唔知姐。
同埋，每個人投入嘅多少唔同，唔好用自己諗法加諸其他人身上，都唔好同哩班人割。
無論而高矮肥瘦，大家都係坐條船，要割要放負就等上岸做。
絲打，約定你煲底相見。
同你打完哩番說話，又訓唔撚著啦

而家文宣其實係爭取啲淺藍淺黃人嘅擺動，同埋俾啲冇想連登嘅老友記同中年人跟返緊新聞
例如點解要針對黨鐵、點解放火，其實好多中老年人係未知
再講，對家而家開始airdrop多，我見過有拎MTR出口放火煲大，想叫啲家長車唔好再接仔女，小心佢燒埋你屋企之類
有冇用我就唔知喇，但如果對家要宣戰的話，我地就一定唔可以輸

無錯啊 其實唔知會唔會影響到佢地 所以要keep住做

我都開心唔到
今日尤其depressed

其實佢地連人地解釋返點解唔開心都要咁harsh
某程度都係分化割席緊

洗唔洗日撚日喊住 披麻戴孝咁樣先算抗爭？
中秋輕鬆下又要比你屌？

same
推左本身約好既娛樂
寧願褶都唔想9笑

巴打你完全道出我心聲
呢幾個月不停發夢同行街，夜晚睇連登、FB又睇到瞓唔著，每日都好唔開心。
諗住打下機減下壓，但又驚比人知，驚比人話點解呢個時候仲有心情打機
其他人見我喺度嘻嘻哈哈以為我對場運動唔上心，但其實嗰份開心係好短暫，當你笑完再望住個寫住五大訴求嘅燈籠，嗰一刻心情係五味雜陳

樓主無指責大家嘅意思 放心
佢只係解釋返點解會有人喺情感上投入唔到呢d活動
其實應該比多d關懷佢地 而唔係下下屌人苦行割席分化

你就係苦行緊

你咁樣係搞到第二啲人會自殺

其實笑係有好多原因，賣笑social應付港豬同事，自我麻醉免得傷心過度尋死，等等。
我可能係容易令到樓主會誤會既人，平時我都會笑，會去吃喝玩樂，...其實骨子裡係好憤世嫉俗，真心笑係好難。相信好多人都同我一樣....諗諗下最近發生既事都會自己一條友喊。
有好多時我地唔可以睇表面，知道大家係同路人就足夠。

完全無法開心到

完全認同。。。。。。

行完獅子山
見成班人喺度轉圈唔知做乜鳩
我自己就笑唔出啦。。

岩 有fd入過新屋嶺 遲下仲等緊上庭 咪又係照玩

有時 寬鬆少少 比人過返幾日正常生活啦

好好休息 得嘅訓多啲 再咁落去要睇醫生！

其實覺得人哋輕鬆有問題嘅人

係非常需要放輕鬆， 拉到咁緊你哋好易死

其實學Bob叔話齋，唔可以叫呢啲做開心，最多只能叫做釋懷，冇咁depressed. 偶爾有呢啲都唔錯嘅 都係各有各做姐

唔好咁，打機都唔得

班人唔識理性分析
諗嘢單一化
笑唔出就等於係逼佢苦行
唔俾佢開心
意見唔同就係搞分化
專制過藍絲

樓主開個post 就可以「搞到」人自殺？
9up 真係毫無責任

苦中作樂姐 到最尾肯行出黎就得

笑唔出嘅人真係要去睇下心理醫生

Cls咁樣因果都得

一想放鬆就會覺得好慚愧 一唔得閒出去就會覺得好慚愧 好對唔住班手足...其實真係好攰...三個月以黎有好多次從心底裡明白點解有手足會選擇結束自己嘅生命...

好簡單
無可否認唱歌係團結嘅有效方法之一（特別係和理非同和勇之間）
我相信有五年前嘅教訓，大家都會記得唔好沉迷於呢件事上面。（特別係有好多自發文宣，好有用，今日大圍見好多手足11,12點開始等人散場就出嚟重新痴過晒條八爪魚天橋，睇到眼濕濕）

唔好咁樣情緒勒索自己 其實攰嘅時候想放鬆係無錯
呢場仗可能會更長 無可能日日繃緊曬 總之無忘記過初衷就問心無愧

無人笑你苦行，係叫你咪撚屌人叫人苦行

仲可以嘉年華真係好大反差

前晚個夢係一落樓就俾福建幫用把遮篤住我
準備打我，之後就醒左

咪係囉屌邊開心很起

如果歡樂會令我地忘記正在受苦既同路人，咁仲應唔應該去尋求歡樂呢

冇心情

搏盡無悔mode

推

其實你地知唔知點解連儂牆咁重要藍絲會咁驚呀
因為呢樣野將政治帶入社區呀

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！